[6:03 PM, 9/16/2023] Windra Swastika: ambil contoh univ. ma chung. dengan adanya openai ini, calon mahasiswa atau orang tua yg ingin tahu tentang ma chung, bisa bertanya melalui whatsapp dan langsung mendapat respon
[6:04 PM, 9/16/2023] Windra Swastika: knowledge yg di-inject ke openAI adalah student guide (dalam bentuk pdf)

yg berbayar openAI-nya, untuk setiap API token-nya berbayar. gpp, nanti kalau ada biaya, bisa masuk ke dana penelitian saya.

bs jd referensi https://www.youtube.com/watch?v=QmPYrVzFyfk&t=13s

pakai library langchain: https://www.youtube.com/watch?v=RIWbalZ7sTo
ini yg sudah jadi: https://pdf.ai/

jika memungkinkan develop keduanya, fitur chat di web dan WA.

keduanya metodologi-nya sama, hanya output-nya yg berbeda.  satu diarahkan untuk reply WA, satu lagi output di web



[GitHub - open-wa/wa-automate-socket-client-python: 🔌 🛠 The wa-automate socket client allows you to easily connect to remote EASY API instances. Be sure to 🌟 this repository for updates!](https://github.com/open-wa/wa-automate-socket-client-python)


[open-wa · GitHub](https://github.com/open-wa)

### Youtube
#### Indo done project whatsapp web api
[GitHub - WhiskeySockets/Baileys: Lightweight full-featured typescript/javascript WhatsApp Web API](https://github.com/WhiskeySockets/Baileys)

#### youtube prompt engineering crash course
[Langchain: PDF Chat App (GUI) | ChatGPT for Your PDF FILES | Step-by-Step Tutorial - YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=RIWbalZ7sTo)
[LangChain Crash Course - All You Need to Know to Build Powerful Apps with LLMs - YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=5-fc4Tlgmro&list=PLVEEucA9MYhOu89CX8H3MBZqayTbcCTMr&index=3)

#### Simple web socket chat
[Building a Chat App - Intro to WebSockets - YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=J8xReLuBNPY)
